## **Restore PCs**

Restore PCs is interesting, economic and environmentally friendly. Think about it ! :)

### **Recovery**
- 📘 [Une bonne vidéo (de moi même) (🇫🇷)](https://www.youtube.com/watch?v=etkkGXwyuHU)


### **Purposes**
- 📂 [Comment faire un NAS avec du matos de récup partie 1 (🇫🇷)](https://www.youtube.com/watch?v=ewL9Rje0x9Q)
- 📂 [Comment faire un NAS avec du matos de récup partie 2 (🇫🇷)](https://www.youtube.com/watch?v=Svs7d3x7pzg)
